是靚晚 氣炸豬頸肉

很肥美
很可口

肥師大隻

熱氣師

氣炸師

肥仔印師

多過一句=打手post

觀塘

早食師

日日都咁早放

17：34是靚晚？

體重反彈師

已經進化到5點食晚飯

5半已經煮好飯

定頸嚟，很肥

紅肉氣炸早食師

5點半 返到屋企食緊飯 好撚幸福
我仲做到隻狗咁 有冇得準時收工都成問題

5點7

米癲拉

打斜切啦

好靚喎
仲有咩餸

斜切師

唔好乜都氣炸氣炸得唔得

我冗員師

Btw第二張遮咗碟野

遮咗碟定血

又係肉無菜

很正

肥師
豬頸肉師

Ok

有菜無影

氣炸菜

好油

痱滋師

氣炸豬

便秘師

很肥

唔係有人話豬打針係頸，最好少食

很好味

豬頸肉唔係頸

是

想屌住印清食

Feed me quick

喺邊

喂印仔 呢個真心有興趣
我想問係自己醃定有現成買

會唔會好乾

咁早食唔會肚餓咩

豬頸肉示意圖

i will fuck her quick

咁早食晚餐

印仔BMI幾多

牙媽醃

要唔要多個仔

你用咩氣炸鍋
就咁醃完放落去就得?

23

唔要
仆街仔一個就夠

氣炸定頸肉

P記
是

豬頸肉邊度買

升磅師

心臟病師

印仔返工咪好近

印仔會唔會移民

好撚正

好食到喊咁撚樣

我同香港共存亡